股市下跌5%，日本人吃特價牛肉飯

股市下跌5%，日本人吃特價牛肉飯；中國人暴吃小龍蝦。
股市下跌10%，美國人減少到外地旅遊；中國人在海外收購物業。
股市下滑20%，土耳其人到銀行提光積蓄，中國人存錢到餘額寶。
股市下滑30%，委內瑞拉人典當家財；中國人添置新車。
股市急跌50%，英國人儲存糧食；中國人開始買黃金保值。
股市重挫70%，俄羅斯大幅裁軍；中國軍隊集結於政府機關，提防民眾衝擊。
股市暴瀉80%，德國人躲在家裡減少體力消耗；中國人湧到中南海要求暴力救市。
股市蒸發99%，所有貨幣停止流通；中國人終於高呼：『支爆了支爆了！』
港豬：『係咪開始要減倉？』

2.5/10
夾硬嚟

😂😂😂😂😂😂👌👌💯💯🔥🔥

股市下跌10%，樓主痴撚左線

真爆先出會多正評好多
而家收收皮先

好友湧入嚟負評

港豬：星期一至星期五收市價唔計，唔算跌

港豬只會話 返工 不了

港豬背靠強大祖國
沒事兒

港豬：正股驚閪咩

跌一倍未到終點
作夠跌200%啦